一人一個俾藝人block柒既經驗

不論明星暗星，有無人試過係社交平台俾佢地block柒左？留名待笑

好驚有朝一日被唐姨no account found

咁快block咗你？

無啦緊係！我突然心血來潮諗到呢個topic

佢block妳 妳仲有千千萬萬個啱啱開嘅account follow佢啦

我先唔會死纏爛打！

我諗唐姨好想郁你但唔敢郁，諗起都慘慘豬

嚇死 睇標題以為你已經俾唐姨blocked咗

我仲未同佢交流交流 真係俾佢block左我實公諸天下抱打不平！！

我姨唔會咁小氣的

一定一定

留明等睇你被唐姨扑柒

明明就我問緊眾巴絲有無經驗

轉戰緊創意台

點知邊個ac係美人

岩岩開左個ig諗住攻擊姨點知俾人屌到成隻狗咁即刻唔出聲了

有次見到呢張相
我就講咗句 係呀俾你同阿斌用㗎

第二朝就no accounts found了

終於有人覆
屌軒叔咁撚小氣架，笑撚死

無人好似我咁柒

嬲豬啦人地

最後可能你同佢fd咗

樓豬已被我block柒咗

最後得唐姨介紹，我終於可以同永城格劍

Ok...